［非割席］琴晚旺角手足入

下次用返五大訴求ok？

不完美，可接受，求唔割席

呢句好似已經好耐 唔係琴晚吧？

正常都唔噴呢啲野啦

唔肯定係咪琴晚噴，但如果真係有人噴咗，麻煩下次唔好再噴哩啲句子

上星期已經見到啦

唔好推

輸民意

唔係輸唔輸民意嘅問題，係搵位俾人入啊，有冇咁蠢啊